其實動物台大概有幾多人？

係咪得十幾個？

包括你

起碼3萬個

計唔計台豬嘅分身，計嘅話會再多啲

影分身之術

動物台死咗好耐

有我